朗屏站今日起碼開左10槍 求片

班仆街我見住佢地向退入閘既人開槍義士入左站仲向住車站d玻璃射我屌你老母啊死黑警

有義士中左槍好彩唔中頭

認真？求fact check

要片，唔係點樣煲大佢

真，問求其一個朗屏手足都知開左橡膠，楊岳橋同譚文豪都在場可以做証

推，要煲大佢

推

無片好難膠

唔知有無記者影到

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

有片先煲得大

車站cctv?

每次遊行之前麻煩同我推一推俾人睇，一個727發現但係一直都有既現象